有冇散水餅推介

要求:獨立包裝 最好係曲奇餅算啦
蛋糕都得 但希望有送貨服務

價錢冇咩所謂
最重要 樣要靚 味道要好食 唔好太甜

如果蛋糕最起碼要20件
曲奇餅可以要40件 派剩最多自己食番

Thanks

反正都走做乜要益班撚樣

Beans

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

嘉頓雜餅

雖然同呢間公司立場唔同
但其實呢班同事都好照顧我
由咩都唔識做到而家俾人挖走

呀占奔呀

好介紹喎 我望望先 謝

嘉頓藍

Ig search la

問下朋友屋企有冇食淨/未開

我冇ig的

鍾偉強我建議你少啲講無乜用的說話

幫手推十個行動post

Link?

希望大家入到呢個post
係見到呢個行動先

去搵1 月19

認真問 我P牌都推到？

明知食左痾爛屎都仲送俾人食
你黑心呀你

佢個雲石朱古力波幾靚 蛋糕都有

我岩岩問緊佢 多謝介紹
見佢有Sunny張相 應該係黃

係黃架不過佢太多宣傳post 洗走晒

光酥餅

TONY WONG D女同事見到實濕

La Famille